CLC權恩彬大個女了(;´༎ຶД༎ຶ`)

當年睇住佢出道仲係細路女
而家已經亭亭玉立

都係木口木面

勁想吉佢

以前叫天然呆
而家叫高冷美

好似發育得唔錯

腋下好黑
不了

摸她!!

發咩癲

;-;

B cup

Lia is better

斬。

┌( ´_ゝ` )┐

o((⊙﹏⊙))o

到底似邊個idol 我真係唔記得咗

如果佢唔係升球大墊應該有C吧

篤下佢心口仔都唔算好過份

Uee

佢出左名似Uee

我問緊啲昂仔先知道嘅嘢

好過份

佢波仔幾正..

晚晚床上教佢